一人一個勁正冇乜人食既零食。。。

我幫幫樓主
我最愛明輝蝦片
但唔係間超市有

冇人推..

推你個冇人推..

拉..

多謝你..但你要貼圖..

依包幾錢？
想試下

一食就諗起我阿公

呢排成日食
唔知多唔多人食

好貴

好似好正 食落係點㗎

絲打，同好

有辣有唔辣

是
宜家隔幾日先食一條 仲要慢慢dap

查實呢包野係乾定係濕同埋啲草係咩黎

「草」係 芥末味既魷魚絲黎

邊度有得買

紅店

呢個有食過辣味 勁正

乾既

幾錢

本身好中意食菇
買左唔辣試下
覺得伏伏地
唔算難食，但食幾塊就唔想繼續食

?

OK
間唔中759都會有

屋企人買 唔知幾錢

硬到爆

我同你相反
本身麻麻哋食菇但呢個試完就上癮

見都未見過

以前翻學朝頭早啪條

呢個超好食
新包裝粒糖好易痴住個包裝

窮撚 係阿信屋買幾蚊包食到飽

咬到D牙崩哂 以後只能妹妹下咁食

呢個正

20幾蚊..勁抵食..口痕岩哂..

買過 好似廿幾三十 幾抵

未食過..係咪廢老先知..

好鐘意食
但覺得好貴

邊到有得買？

正

都幾貴

呢隻又係會食上癮..不過好硬..

殘體拉..

新包裝少左張糯米紙包住粒糖， 果張糯米紙先係經典

蝦片好油..

惠康

食緊

超級市場同便利店都有

換過張 推

第二樣 唔好介意

最正

其實一買好大包
而且食幾粒就會開始口乾，唔會食太多
所以買一次隨時食幾個月

除返開唔貴啦

好耐之前香港仲有得買
好想食呀呀呀

所有味道嘅魷魚天婦羅零食

蛋黃醬味+大阪燒no.1

介意..拉..

難食到pk

魷魚腥腥地勁正..

呢個好難食
細個食咗一啖dum都dum唔切

狗都不食..拉..

呢隻假蟹柳好味，有鮮甜味 同埋滑
另一款阿信屋有賣嘅蟹柳唔甜同難食

屌係呀 我一開始仲以為買咗包放太耐嘅
點知真係設計得咁衰
但ee unun 勁好食

多正評既係咪等於多人知
咁食既人都大機會多啲
咁咪同標題有出入囉

屌 食垃圾

一定要咖哩味

嗰隻味指甲流香

痴住條脷

邊到有得買

好食但有啲鹹 唔可以一次過食成包

鹹到仆街但永遠食唔停

最愛青椒味

細細個食過，依家搵極都搵唔到
邊度有得買

全部都知 但冇一樣覺得好味

超正

我都食緊..

我次次見都以為生菜絲黎

紫菜味魚仔餅

識食不過真係硬

想問下而家邊度仲有得買
細個成日食

食牙膏

阿布泰有得賣
四川麻辣味薯片 好撚正

想買廿包食..

成包倒落口咬
超正

呢隻真係依家唔知邊到先有但超好食

好撚正喎

勁好食,最平見過33蚊包

我中意食呢類

所以我勁多負皮..

冇圖？

近依一年冇再見過，唔知係咪停咗產

個口感好核突 擺左一粒落口lur返出黎冇再掂過包野

屌 童年回憶
我都好鍾意食 但完全唔知點解
明明口感成舊膠咁

唔知乜撚野魔力，食咗一粒就想食第2粒跟住又想食第3粒

我而家呢包好似係 Donki 買，不過肯定

勁好食，但而家好貴
細包都要十幾廿蚊

紅色個隻好食啲，樓下間雜貨舖執咗之後都唔知去邊到買

講起停產好掛住呢個

呢隻垃圾..新鮮好食d..

估唔到咁多人話難食 舊野咩味其實都已經唔記得
淨係記得細個好鍾意食 唔會沾太多奶粉 舊果凍仲好味

百佳有得買呀 啱啱先買完兩包

小學回憶

我食佢，多過食薯片

邊度有新鮮齋燒鵝賣 想試

淨係會食紫菜味 依家周圍都見唔到紅色 得依隻

m&s 藍色拖肥糖

食兩舊就唔想食 出細包d可能會買

正但係俾啲韓國朋友笑話得啲呀婆先鐘意食

果陣奇奇怪怪既粟米甜味

唔係成日有..要D限時檔口先有..冇咁硬..juicy好多..

一食停唔到

有一排日日食一盒

lm

出面所有齋燒鵝都係垃圾。
不過呢款，有時都買到淋淋地，可能放得太耐。不過佢唔算無乜人食，超巿成日缺貨

係呀 donki有得買，三十幾蚊包

正撚到 此po已完

柿の種 有冇人識貨？
不過呢隻牌子都唔係最好食嗰隻
利申試過喺日本買咗包1kg淨米果走花生裝

Donki

快啲講
你係唔係係759POST講過
搞到啲人中伏(我係其中之一

講笑

呀婆邊有牙咬得到呀

食過 覺得好鹹味道唔差但唔會回購

巴打識食

損哂啲汁先食條野

岩岩食完一條

好似有陣臭膠味咁，
有次喺Donki 買咗兩條，開完一條食咗一啖就掉曬

又係小學回憶
有冇人記得有一款小食部零食 細細包
類似童星點心麵咁一袋仔碎麵
但有粉痴住

Donki 有
我買開wasabi

而家越來越少地方有得賣，可能真係唔係咁多人買
同埋有時得黑糖味 無原味齋燒鵝 屌出乜撚黑糖味 on99

覺得呢隻包裝冇咁過癮
以前係細桶盒裝㗎

黑糖味難食致hihi

蝦叔叔, 勁撚正, 以前一田有得買, 唔知而家仲有無

唔肯定香港有無呢隻味 我成日喺iherb買呢隻薯片 個味好特別 好正

有 好正

唔理咩牌子啦 總知e樣就係正

係咪呢款

我每次一見到有新奇味都會買嚟試下
試過酸梅味、黑松露味、海膽醬油味
全部都幾伏下

正呀同好

好正

珍 好似有陣化學味？
唔明點解啲人話好食
之前比連登啲打手水咗我買2條嚟食
真係唔識欣賞

鍾意sea salt & vinegar

Mui下mui下咪吞到

係!!! 啱啱google左一輪都搵佢唔到

諗起細個喺學校優無慮買零食真係好開心
我記得有排小食部仲興過d唔知要抽數碼暴龍定咩9公仔既零食

肚臍餅
細個好中意食

食完個口勁臭

西蘭花就真係中伏

利賓納糖一次可以食晒食包

好正，勁多唔同款

日日食菜當零食

Made in Hong Kong
勁香花生味

至愛

邊到仲有得買

乾咗嘅蝦？係咪連殼食

啲屋村士多應該有

仲有咖喱味都好好食 但依家搵唔番

Takis 邊度有得賣？

好mean

呢隻正,成日食

有次見到個鬼妹喺度掃呢隻嘢，又介紹比佢個friend, 話咩amazing

申利：仲未有機會試

有冇人食過白色包裝既 唔記得咩味但好正

小學食過好好食

你搵到有得賣話我知

一定係食左舊餅先再食面頭

童年回憶

不過唔知點解宜家粒花咁唔靚
以前粒花尖d靚好多

我叫呢包野做有味濕紙巾

人生第一次腸胃炎就係因為佢

痴線勁鍾意食呢個，唔明點解要停產

我鍾意泡菜味，真係停唔到

苦瓜味勁好食 平時唔食苦瓜但都好鍾意食呢隻
不過真係貴，成日買番嚟一睇劇就食晒

記得細個媽咪麵兩蚊，咪咪麵一蚊，入面仲有張貼紙

呢隻真係極品...會食上癮

我食嘅版本係有支棍仔 好味

明輝蝦片都要貼圖？ 樓主係咪腥港人新會然嚟

黑蒜其實好似軟糖

由幼稚園到小學，去旅行嗰日阿媽都會買包比我
食到宜家都唔厭

花生魚仔

係啊，全隻食得，好脆

定係你依家搭藍色線返祖國？？

推呢個真係好食 停唔到

未見過呢隻味

呢個正，有時donki 好平，大手入貨

我成日係無印買幾十pack慢慢食

冬蔭公味腰果
係泰國買
但搵唔番邊到有買

辣味同bbq 味最正，香港得芝士、雞味同bbq ，馬拉多款好多

咩嘢黎 有印象食過但係唔記得左

童年回憶

呢包嘢甜到有糖尿

狗！也！不！屌！

有冇人食過金雞片?細個有宜家冇見過

個廠無做了 想食返佢椰絲綿花糖都無了

搭單問
有冇人知邊度買開心果最平

牛仔片

每次都一次過食勁多
然後就冇曬胃口食正餐

有呀😍😍金雞片係我小時候最愛 🤪🤪
我記得係又平又滿滿一大包
好似食極都食唔完咁 好滿足

呢個有一期好興，但真心咬到攰

正呀
邊度仲有得買到

葵廣

邊到仲有得買細個嗰陣好鐘意食

咁撚矛盾點樣答你
如果多人like你咁咪即係好多人食囉
呃負皮？

佢叫花占餅

記得個包裝好似係咁樣

泡菜味仲正，見過荃灣安榮街有間賣零食仲有得買

有啲連可樂糖白兔糖呢啲基本上人人都食過既零食都攞黎講

呢個好耐冇見啦

唔知會唔會有人食過呢隻

食食下睇到d個post

含到溶喺口

好多味精，食完好口乾

梅味

次次都食到喉嚨痛

醋味炸綠豆酥，我喺旺角既東南亞零食鋪買既，鍾意酸既人會好愛

呢個會食到個喉嚨好痕 太鹹

屌細個成日食，個cone難食到（其實諗返成舊嘢都好難食）

芝麻鱈魚條

肚臍餅又名花占餅

好撚好食

惠康有得賣！

紫色嗰包最正

呢隻唔係成日都見到架咩

呢個好食到癲，但搵好多地方都無

依個group好似冇人貼卡樂b

超正! 雖然有啲黐牙

新年個全盒會出現
好難食

曾經有試過搵代購睇下買唔買到😂

一食停唔到口好似得ok有得買？

呢個好正

圖入面日本七仔嗰隻紫菜魷魚天婦羅最正

無圖
炸白飯魚

好食到見到佢有其他味都冇興趣

超好食
不過買嗰陣要睇清楚包裝有冇比竹籤篤穿

食過一次無興趣食第二次

係日本買過一大包返黎
係幾好食

樓上有隻魷魚絲都好正

啱啱都想po咪咪面！童年回憶

屌你 講得好撚正確

我鍾意辣味

以前有隻五倍辣，細包可以食到個咀紅哂

細個去冒險樂園玩嗰陣時會送
而家大個食返覺得好食

貴唔貴？就咁睇唔會諗到係麻辣味

通心薯條！小學都賣10蚊包覺得好貴，幾個星期先捨得買一次

呢個一食就停唔到口
成日都會食晒成包

識野！

以前759有賣過
之後就再搵唔番

梅味正喎送酒一流

我食食吓 啪左成包cls

Salt & pepper正啲
一食就停唔到

試過一日食哂50包

我都想知，以前讀書成日食，又酸又辣好醒神
香港揾唔到

點可以冇佢

燉奶！正到仆街

我見fusion無既

從來未見過

好鍾意食

食幾粒都ok
越食越鹹 鹹到頂唔順

好多超市都有
但我覺得kettle太油
佢最好食既味係綠色包裝jalapeno

呢個真係好味到cls
唔知點解香港有賣芝士條冇賣呢個

巴打識食
呢個牌子啲薯片好味得黎又唔油

我都中左，中埋同系列既薯角，呢2包野，乾L到呢，一入口好似要抽乾晒你d口水咁

士多大把

你唔講，我都唔記得食過，佢勁好食，有無記錯，好似係台灣野？

食親都俾同事話我嘈到，但好鍾意食

推！勁愛

一開始幾好食，之後啲奶粉愈嚟愈差

我都係！！肥撚死但係控制唔到

台灣野黎的，不過幾貴，無記錯25至28蚊，一包仔有7至8隻

明輝垃撚圾
依隻屈好多

同蝦子花生

青豆條好正

青豆條正

試過食呢個 食崩咗牙 有陰影唔夠膽食

好鍾意mui 溶佢黎食

珍以前去冒險樂園拋彩虹就會有

不了

荃灣見過

以前卡樂B有出過呢隻青豆條 好好食 依家唔見曬

巴打邊度有得賣

成10幾蚊條 貴撚到

同你掉轉，我食咗上面舊糖先

細個老母成日買一大袋俾我喺屋企食

屋邨商場啲零食舖有啲仲有架

小學小息成日食

好想食

我都覺
之前試咗條
有陣膠味
食落去啲質感又怪怪地
即刻以後都不了

其實有無邊隻假蟹柳係好食
食過好多 都係得幾個食得落肚

小學成日喺小食部買......

超爆極多味精

呢隻硬到咬唔到㗎喎ching

特別係個邊邊 先係精粹

我覺得西蘭花好味啲

每次飛之前都會去機場muji買黎食
咬完唔會耳塞

阿波羅好似都無得賣嚕

前排係百佳見到先$5包就買嚟食下結果勁好食 過兩日再去買已經冇了

依家仲有冇

以前有個痴撚線食法，倒一堆落口，損曬啲味粉先咬

ching sick ball

辣到hihi但好撚好食

青豆條好食

多年前老母買返歸食仲以為佢伏9我，
點知一試難忘
最近再叫老母買返佢話唔見超市有
雖然Donki有但我住太偏又唔會成日去買

陳皮。

葵芳廣場有...但唔知算唔算新鮮

我食過有隻係藍芝士味

姐姐麵依家已經無得賣

幾辣，好正

識食，包醬

柿之種

真 但係好好食

食得多會痾青色屎

煲劇食一流

Wasabi 味好食

真係狗也不屌 細個每次見到有胃口都變冇胃口

Friend個老豆食杯麵攞嚟浸翻變冬菇

多負皮先對返個標題

口感好，會想要直咬

呢包野好滿好大包

依家冇呢隻味了

原來仲未絕種，我想食

呢隻起碼80後先會食過
仲要係以前國貨公司先會賣
不過真係好好食，屌打白兔糖
利申。老而不廢

日本年糕糖
唔知多唔多人食
而家好難搵到有得買
以前係士多仔買開$3 一排

360買平好多
屌你老母其他地方成90蚊

手殘㩒錯負皮

依個牌子啲薯片去泰國必掃
黑色包裝果兩隻都好味

到宜家都好鐘意食

呢個知唔知邊度有得買？

而家係咪停產咗，次次行muji 都冇

豬皮

呢個好好味但係去親每一間無印都話冇晒

好好食喎 之前行啲細既零食鋪仲有賣
童年回憶

我都好耐無見過 以為太好食賣哂

360 紅
HKTV Mall見到過40樓下

肥到仆街
勁有罪惡感
佢縱有隻紫色包裝
係包朱古力既拖肥

3隻味都正

無印有d外包朱古力
縱Jeng

黎個無撚敵

40幾歲嗰啲算廢老？

聽講話間廠執柒左

有花占餅點會無佢兩個

唔知呢個多唔多人識呢？

我中意薑汁豆腐花

呢隻椰子糖係咪泰國野來
之前去泰國旅行都見到

好Q

隻隻味都好好食
不過好熱氣 食完一包第二日就喉嚨痛

一直好想買翻黎食，但係揾唔到
以前細個成日同人爭食最深色嗰塊

嘩厲 好撚正

唔係包裝零食 而且好貴
炸rosemary好好食

有唔同版本 有隻明膠係動物提練 有陣臭味

唔係老餅但好鐘意食台灣野嚟

中學果時樓下惠康5蚊一大包勁抵 日日食

X2 一年前係759買過一隻係軟身的魷魚天婦羅！超正 好有口感 宜家好似搵唔返了😭

正到

聽人講 Trader Joe’s 有隻chili and lime flavored rolled corn tortilla chips 仲正

仲有呀，不過轉咗包裝

終於搵到同好無印可唔可以出返

紅色辣魷魚

勁好食會食到停唔到
咩牌子既腰果酥都好好食

呢隻又係好鐘意食架
但已經停產無得食啦
我仲有幾粒過咗期既係度

正呀
但係香港買好貴

真心想知香港仲有冇 好想食返
好食過媽咪麵好多

清食開屎？

邊度有得賣

無其他雪條可以代替

好似好正

水牛城雞翼味

成日覺得係hea 手信唔會好食

食完好口渴 太咸

藍色正到

停產真可惜

見過兩個半一包

我都係食糖先 仲要揀同一個顏色食晒先食下一隻色

葵廣格仔鋪

送啤酒一流

Namco掟彩虹綠獎

我成日食到生飛痴同食到個天花板損哂

食到停唔到口

食完咪無..

有幾隻味 鐘意蕃茄 wasabi

呢隻會食到吸唔到氣

咖哩味都好好食

樓主，介紹埋你樓上真芒果肉雪條

一隻叫embing 既印尼炸豆片，印尼鋪頭有得買，味道有少少苦，但好食過印尼蝦片，送啤酒一流，食完返唔到轉頭。

冇咩人食咩...

Sick食認同真係貴

唯有等佢使promote 果時大手入貨

係，不過唔岩我食個味同口感都同蒜頭無關

我呀媽試過當蒜咁拎去炒，中晒伏

苦瓜竟然好食？可唔可以形容下咩味

有年去人地度拜年
見到有款樓上出嘅零食
用開心果碎壓成細塊餅仔
食到停唔到
差啲食曬人地成筒

好似唔同包裝咁 味道一樣？

我覺得甜度岩岩好既曲奇
又係一食停唔到
普通超市都有得買

食過係幾正..

正 呢個都好味 慢慢妹

哇好懷念
細個好鍾意扮食雪糕咁lam中間

同沖繩食果d差唔多，唔太苦（可以話無乜）少少甜同有回甘

不過我最愛佢地隻盒裝蕃薯同丹豬香菇

哇屌 依個芝士味好好味！！
真係好耐冇見過

呢隻好正
食完成口粉

但剩係見過360有
所以都冇再食過喇

有冇人記得有包薯條
面頭係雞仔樣
好多味 又平又好食

太甜

各大超市有售。aeon百記都好常見

依嗰係最正
但都幾難搵

辣到仆街但好正

我上兩個禮拜買係呢個樣 我諗size 關係掛。綠色呢隻都好食

我係DONKI 淨係見過cream cheese味

呢隻牌子點解幾年前冇咗最好食嘅士多啤梨味

Me too

會唔會食埋個蝦頭

會啊，成隻隊

好耐無食花生朱古力

呢隻真係冇咩人食, 咁耐都冇人講
細個好鍾意，大個覺得貴就冇乜點買過

係Donki買過咖喱味！食到停唔到口

勁好食 夠辣

韓國樂天都有出 一樣味
アメ橫丁有賣

想問下幾多錢架同埋邊度可以買

停唔到口，係donki 買完搭車返屋企已經食哂

好懷念波子氣水味雪條

求地址

即刻買左包 好食

磨牙一流

好食 但759成日冇

Ching識食..

細個會用間尺壓碎佢
之後放入細嗰啲zip bag
同啲同學一齊扮食白粉
諗返勁弱智

嘉應子

日本啲狗糧

一日食一包都唔夠飽

零食嚟嚟去去都係落味精味粉，正常就係食啲味精

邊度有呢隻買， 誠哥見過一次之後無見過

繽紛樂

放喺口含一陣會變番冬菇

但食完個口好臭，成陣冬菇味

on9

呢隻爆谷好食，以前係iHerb 買，而家無得買了

呢隻薯片好食

係咪冇晒米紙版本一片片嗰隻

香港7-11賣過一陣 依家無左

好正個口感

魷魚天婦羅

Market Place有，轉左包裝

以隻仲正

勁香椰子味，雖然冇咗糯米嘅煙韌

有次好撚口痕想食 喺油麻地對住彌敦道有間野有得買返黎食

惠康/7-11/ok都有見過

好掛住無印d原味爆谷
咸咸地又唔算好肥 無左大半年

Oreo Thins！

舊Oreo好厚
食完好易痴牙！

正..送酒一流

口感係正，但陣味好腥

誠哥有

國旗來？

成日買黎食

除咗759 仲有邊到有得買？
759 成日冇貨 有都係得一兩包

次次去759見到有都買

我係絲嚟嫁

好撚好食 小學旅行必食

之前香港未有donki，呢隻係我屋企人去日本必買既零食

細個勁中意食想知邊度仲有得買

同問

米餅真係好好食

癡晒啲牙

一食就停唔到

咸到仆街

頂 勁鍾意食呢個

想知too
小學買2.5$

已經好少見到

依個算唔算零食?

呢個送酒唔錯，但食完會口都軟埋

陣味好腥喎

無左10幾年啦好似。。
無記錯係蔡瀾搞嘅。之後執左
以前幾乎日日食。

綠色好好食

無紫菜？
講緊一細包果隻

幼稚園茶點食崩牙 以後唔敢再食

每次食都覺得製造好多垃圾，
仲好晒時間去拆個包裝紙先食得果一粒 唔爽

食到嘴攰。。。

細個小學成日買來食
而家完全唔知邊度有得賣

呢隻正，另一隻芝士味唔好味

難搵咗好多...感覺得啲舊士多仲有賣

我仲衰，食晒啲糖，淨番粒餅，阿媽鬧就比老豆啃咗d餅佢

一嘢半包隊哂落口咬
食完個口臭到

cosco

依隻牌子好正
有隻魔鬼辣 真係有辣椒係入面 好正

家興應該有
去深水涉鋪仔搵下

每年工展會 時興隆都會擺檔

推呢個,有問人知邊度有得賣
想食翻小學零食

邊到有

759，唔係成日有

每次都一口氣買30包 煲劇食

最鍾意士多啤梨味